女朋友好似有左...

試過冇套插左幾下，之後佢正常15號黎m，但今日仲未黎...之後佢feel到m痛 腳酸呢d 問題就係仲未黎 好驚

我哋似避孕棒?

附近無藥房?

恭喜晒想要仔定女

爸爸唔好唔要我

關我撚事咩 依D自己諗解決啦 乜鳩都post上連登

Feel到m痛應該冇事，遲一兩個星期掛

爸爸 爸爸

邊有咁易中

爸爸 爸爸 爸爸
我要玩玩

爸爸

差果3日，誤差正常範圍內啦，過多2星期未來先再講

爸爸抱抱

有冇有埋右？

遲咗少少姐 唔洗驚

咁夜

我估冇右

好大壓力

你係咪想講驗孕棒呀傻鳩？

我都認為 但就係未黎

Hope so

叔叔 唔關你事

你以為自己啲精有咁勁咩

射埋入去先嚟問喇好嗎？